原來拎住支國旗就乜都做得

淘大嗰度啲人拎住支國旗，打人、起哄、集結。啲popo去到見到都唔理

聽日見！

現實就係咁唔合理解散重組選擇性仇恨嘅黑警

依家先知？
拎住紅旗做乜都冇錯架